{
    "text": {
      "title": "La chambre",
      "content": [
        "Manon a une belle chambre.",
        "Elle est grande.",
        "Dans la chambre, il y a un lit et un bureau.",
        "Il y a des jeux par terre.",
        "Son chat, Kato, a marché sur son jeu de construction.",
        "Il y a des cubes de bois partout.",
        "Manon doit ranger sa chambre.",
        "Manon est contente de sa belle chambre propre."
      ]
    },
    "questions": [
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Manon a une belle chambre.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Manon a une petite chambre.",
        "correctAnswer": false
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Le chat de Manon s'appelle Kato.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Il n'y a pas de jeux par terre dans la chambre.",
        "correctAnswer": false
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Manon est contente de sa chambre propre.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Que trouve-t-on sur le sol de la chambre ?",
        "choices": ["Des cubes de bois", "Des vêtements"],
        "correctAnswer": "Des cubes de bois"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Quel animal marche sur le jeu de construction ?",
        "choices": ["Un chien", "Un chat"],
        "correctAnswer": "Un chat"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Que doit faire Manon dans sa chambre ?",
        "choices": ["Ranger", "Dormir"],
        "correctAnswer": "Ranger"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Que trouve-t-on dans la chambre de Manon ?",
        "choices": ["Un bureau", "Une télévision"],
        "correctAnswer": "Un bureau"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "De quelle taille est la chambre de Manon ?",
        "choices": ["Grande", "Petite"],
        "correctAnswer": "Grande"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Comment s'appelle le chat de Manon ?",
        "correctAnswer": "Kato"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Que trouve-t-on par terre dans la chambre de Manon ?",
        "correctAnswer": "Des jeux"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Que doit faire Manon dans sa chambre ?",
        "correctAnswer": "Ranger"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Que trouve-t-on partout dans la chambre après que Kato a marché ?",
        "correctAnswer": "Des cubes de bois"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Pourquoi Manon est-elle contente à la fin de l'histoire ?",
        "correctAnswer": "Sa chambre est propre"
      }
    ]
  }
  